★伊朗】數名官員先後染病身亡 23國會議員確診

阿拉伯新聞網（Al Arabiya）3月3日報道，伊朗國會副議長稱，國會290席中有23人在檢測中呈陽性反應，他們或是在全國不同地方接觸選民時被傳染的

伊朗衞生部副部長萊西（ Alireza Raisi）3月3日公布，該國迄今有2236宗確診個案，死亡人數增至77人，這較2日公布增加11人。以2日公布的累計確診個案1501宗計算，伊朗1天之間增加835個確診個案。

伊朗的感染情況嚴重，從政府官員到高層都有人受感染可見一斑。伊朗媒體塔斯尼姆通訊社報道，伊朗最高精神領袖哈梅內伊（Ayatollah Ali Khamenei）的顧問委員會成員米爾穆哈馬迪（Seyyed Mohammad Mirmohammadi）感染，2月27日不治身亡。

終年71歲的米爾穆哈馬迪生前自2017年起便是國家利益委員會（Expediency Discernment Council）一員。

曾任伊朗駐梵蒂岡大使的81歲伊朗教士霍斯羅沙希（Hadi Khosroshahi，暫譯）確診患病，2月27日在庫姆市病逝。伊朗副總統埃卜特卡爾（Masoumeh Ebtekar）亦在2月27日確診感染。

世衞總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）3月2日表示，一名駐伊朗世衞職員確診新型肺炎

一帶一路

垃圾國家抵呀

好偉大，幫中國遮醜

毛主席搶先接見炎衛兵

全滅

美國：訓喺度都贏

點解隻毒係伊朗人身上咁易死，仲要係權貴死
我懷疑伊朗果隻病毒株已經變左種

Gogogo

如果香港立法會都有十幾廿隻奶共派議會確診 咁未到九月都可以過半議席

調轉啦,

拿例如南韓都算幾落力咁檢查, 個數又大, 咁佢算比較接近D真實, 咁用佢個死亡率除返轉頭咪知伊朗同中共真實感染數

感染數同死亡率唔同BOR

國會有一成人中招
你估實際數字係幾多

醫療水平低你先睇落係易死姐

應該大把人中咗招無驗 依啲地方唔嚴重都唔會去醫院啦

> 世衞總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）3月2日表示，一名駐伊朗世衞職員確診新型肺炎
去中國醫未

幾時到香港官員染病確診死

幾時喺香港重演？

伊朗死全族

老老實實 強仔有無事

我開始好擔心 強仔已經離開人世

搵緊鬼武者扮佢 但又好難搵到 因為爆緊疫情